去金拱門飲奶昔同飲喜茶有咩分別？

點解前者冇人屌，後者就屌晒鬼？

因為m記本身唔係大陸lo

本身唔係
咁依家係唔係？

中國地區賣撚咗等於全世界賣咗？
台灣都賣撚咗呀叫和德昌， 咁依家算係中國嘢定台灣?

M記代表既係美國快餐文化 即使香港區變左中資

喜茶代表蝗蟲食屎文化

最好當然唔好食M記比錢大陸狗賺啦

屌你喇，喜茶呢種文化點睇都係台灣飲品啦

我想問喜茶同珍珠奶茶嘅性質有乜嘢分別

梗係無分別
係垃圾窮閪連登仔自己要食老麥
就當紅底金拱門睇唔到
無錢飲喜茶就瘋狂妖魔化

仲死撐金拱門係中資，總之你幫襯金拱門就係奶共，垃圾，00後，出賣香港

岩啊 大陸人都同香港人無分別 都有眼耳口鼻
快d通過逃犯條例等唔切啦

中國分區賣咗比中國所以麥當勞就變咗中資
咁你話係咪係囉

租劏房等於租人哋成間屋
你啱你啱啱姐姐請你去麥記食雞

你係香港食老麥就係比錢大陸賺，奶共仲咁自豪，唉好可悲。連登已死

食金拱門都冇資格去遊行

岩啊連登都係中資背景 個個用連登 垃圾

原來有咁多野 衣食住行都有中共份 比人揸住春袋 唔反共了快點通過送中條例等唔切啦

不要再說了

飲喜茶就罪大惡極，食金拱門就生活不等於政治
連登仔果然分得好清楚

冇分別美國人都有眼耳口鼻所以香港人同美國人都冇分別

金拱門有48%股份係外資囉
喜茶係百份百中國企業

食金拱門都要仆街死

蘋果有中國廠房所以用Iphone要仆街死啲friend

快d送中啦想食正宗金拱門了
香港既M記都係買返黎 唔夠正宗

喜茶唔係賣果茶架咩

00後駁唔到了？

無辦法啦 佢地要飲喜茶 唯有妖魔化其他 中國有部分參與既事囉

就好似d五毛問返你 香港人流既係咪中國人既血企圖將2樣野拉埋一齊黎講